港共支畜藍絲支持延遲選舉避疫情， 但照慶回歸跳老舞， 結果大爆發

港共支畜藍絲支持延遲選舉避疫情， 但照慶回歸跳老舞， 結果大爆發

事實71遊行同7月初選就無爆過， 相關個案一單都無

利申： 最鐘意鞭屍， 特別鞭港共支畜藍絲既屍